性別歧視？！ 自由身教練開女生專用健身室

自由身教練開女生專用健身室：客人有OL、媽媽、律師，最年長的65歲

咁同種族隔離一樣性別隔離？！
性別隔離唔係歧視？！

仲以為係女教練，屌

仲好，男人同男人專心訓練

其實有翼分子都係咁樣分隔

開女性專用車廂唔等於男人多左位

男人開女性專用
想做鴨都唔駛咁明顯啦

錯，啲女人一樣可以入普通房，只係男人唔入得女人房應該開男人專用房

如果開男人專用gym 房會俾左膠屌做父權沙文主義

呃蝦條似啲

其實有d男都會介意男望住做
咁係咪要開個人健身室

後生靚女就老細自己教

大嬸肥婆就彈比啲下屬教

女生專用 但男教練教
公器私用到

開一個國，叫女兒國丫笨

有錢實得架

國王係男人

邊間gym 最多美女

同舊時代嘅性別分隔毫無分別

靚女唔怕俾人昅
豬西女權撚先會去呢間gym

Abby頭同身

就咁睇已涉犯左性別歧視條例

歧視男人唔算歧視你唔係唔撚知呀?